12點40 兆康站對出有粉紅背心

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢D老野就咪鬼開post啦
大家唔好推

無先報上黎

話翻比大家知道有線眼啫

有整合post，唔好單獨開

不推文回覆